清宮有乜出名嘅文化？

除左紫禁城個建築之外一件都唔識，有冇人可以介紹下

文物先啱

瑪瑙

出名專制

紫禁城個建築係明代起嘅

文字獄